美國財政部未發現金融機構與涉港被制裁人士有重大交易

美國財政部未發現金融機構與涉港被制裁人士有重大交易

美國財政部表示，十月中至今，未發現有國際金融機構，故意與被指打壓香港民主而被制裁的人，進行重大交易。

財政部早前宣布，制裁行政長官林鄭月娥等香港與內地官員及前官員，指他們破壞香港自治，限制公民言論及結社自由。國務院要求財政部知會各國際金融機構，指若他們與被列入黑名單的人員交易，將面臨華府制裁。

財政部強調會持續監察，確保金融機構符合有關準則，並將繼續致力遊說各國政府和國際金融機構，遵從有關措施。

即係間間銀行都唔敢做呢班人生意
唔怪之得要現金出糧

姐係果幾個狗官都係出cash 個個都幾十萬

成屋都係現金 又要換大間d

買樓賣樓都cash

銀行係咪犯咗國安法

你唔俾人哋有第二個身份用嚟出糧咩？
慢慢走都有幾本特衰護照啦！

即係戴咗幾層白手套啦

厲害了支那狗，一啲都唔驚美帝制裁

保安局長叫入境處長開個臨時ID用有幾難？

同意
根本唔會個個收cash